%@Titre: Pondichéry -- 2009
On considère un triangle $EFG$ tel que $EF=6$~cm, $FG=7,5$~cm et
$GE=4,5$~cm.
\begin{myenumerate}
\item Construire le triangle $EFG$.
\item Montrer que le triangle $EFG$ est rectangle et préciser en quel
  point.
\item Construire le point $M$ milieu de $[EF]$ et construire la droite
  parallèle à $[EG]$ passant par $M$ ; elle coupe $[FG]$ en $N$.
\item Montrer que $N$ est le milieu de $[FG]$.
\end{myenumerate}